[連登神探召喚] 禮頓山豪宅女子吸毒跳樓案

跑馬地豪宅禮頓山昨晨一名27歲女子墮樓亡，警方入屋調查檢獲多包可卡因，拘捕單位內的58歲男住戶。《香港01》追查後有驚人發現，該名被捕男子是58歲「劏場大王」尹柏權，消息稱，他數月前力追27歲女室內設計師，近日女方已搬入上址一高層單位共赴同居，至昨早女事主被發現由高處墮下，倒臥6座平台，當場不治。警方循線索追查至樓上單位，破門入屋後發現尹在內，並在單位內檢獲約12.5克懷疑可卡因，遂以涉嫌販毒拘捕尹柏權，正追查女事主墮樓原因。案件列作販毒及有人從高處墮下跟進。

至昨（26日）早9時許，警方接報禮頓山一名女子懷疑由高處墮下，倒臥上址6座平台，救護員到場，證實27歲何女當場死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信她從上址一單位的洗手間墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

消息稱，警方破門後進入涉事單位調查，於單位的書房及主人房內，檢獲30多個透明膠袋，載有共重約12.5克懷疑可卡因、多個吸食工具，以及有多達17萬元現鈔散落單位不同角落。警員在單位內發現尹柏權，搜身後再檢獲一個疑曾載可卡因的透明膠袋，以涉嫌販毒將他拘捕。案件交由灣仔警區刑事調查隊第二隊跟進。

以及有多達17萬元現鈔散落單位不同角落。

沒有可疑

炒燶？劏場大王尹柏權涉藏毒被捕 同居27歲女友禮頓山墮樓亡

1. 12克白粉
2. 17萬現金散滿一地
3. 女仔去廁所跳樓

揼落街

禮頓山6座圖則

大撚到

我都即刻諗起呢個畫面
搵圖唔夠你快

唔知邊個廁所跳

有無aa巴打講到，工人廁出唔出到工作平台？

同埋廁所窗幾大？

據了解，被捕58歲男子是有「劏場大王」之稱的資深投資者尹柏權，他近年買入零售樓面，然後入則拆售。2012至2013年間，他先後發展尖沙咀首都廣場、荃灣地皇廣場、荃灣荃立方，舖面大多沽清，估計賬面賺逾15億元。惟3個劏場後來十室九空。

點解無可疑

個男咁都無可疑？

上網搵到張相

唔討論男事主身分

討論疑點

我都是咁諗

個男用金錢力追條女
但個男迫個女仔吸毒，女仔染上毒癮
個女仔想喺廁所逃脫但失足跌死

事件沒有可疑
地下有17萬

男人當條女係臭雞
收埋d錢係唔同角落
搵到就要玩遊戲做task
做完先有得拎
其中一個task係食毒品
食完high high地
係廁所搵到另外一舊錢
但high high地high到跳左落樓

全部都垃圾冇人行